只計影響力來講，華語樂壇過去二十年係唔係都係台灣壟斷哂 ?

男歌手：周杰倫
女歌手：蔡依林
樂隊：五月天 / S.H.E

講人氣 吳亦凡勁d 話晒exo天圑

我個名咁

大陸可能係，但台灣香港唔算太紅

美國韓國紅呢 台灣香港面積好細

香港個個都識唱 大碗麵